「終極跪求」致咁多位上唔到前線嘅在職人士

你地有各種責任在身
所以未能夠上前線，人之常情
你地亦唔係咩都冇做
會幫手出錢買物資，課金眾籌
好多謝你地
決戰當日
你地無論係企喺後面做和理非
定抑或喺屋企睇直播
相信見到年青人與警方對峙嘅場面
都會好痛心
點解企喺佢地前面嘅唔係我？
點解身為大人只可以匿喺佢地後面？
但人大左係會有包袱，大家都明

到左呢刻
好坦白呢場運動就黎輸
今日國務院講到明會全力支持警隊
意味往後嘅抗爭
警方唔會再有保留
我地嘅年輕人將來
要受傷嘅受傷、要被捕嘅被捕...
繼續咁樣同警方玩落去
我地贏定輸，好明顯

大人真係幫唔到手咩？顯然唔係
8月5號，好需要你地企出黎罷工
罷工，係唯一一條唔使流血
又有打擊性嘅抗爭手段
小貓三四隻罷工，公司當然會秋後算帳
但夠多人，就會凝聚成一種力量
多人去做同一件事，就會有合理性

走在前線嘅人，係犧牲緊佢地嘅未來
一當場被捕，等住佢地嘅就係用年以計嘅刑罰
我地罷工，都只不過係扣人工(當然要夠多人)
同埋聽一陣閒言閒語
如果連咁都做唔到，呢場運動已經好難贏
因為我地搶唔返話事權，冇能力同政府叫板

我跪求各位
8月5號，一齊罷工
為左呢場運動
為左前線手足
為左我地嘅自由

光復香港，時代革命

721 上環開槍開到放題咁
呢日之後，開槍冇再手軟過
728，警方多次用突擊戰術生禽前線手足
相信下次、下下次、下下下次都會用呢招
手足會越黎越少，出黎嘅人都會越黎越少
咁樣運動就會完結
中共亦會加速中港同化
同埋慢慢清算我地
現時反cup手段
除左唔知幾時先有嘅外國勢力
或者政府搵返比狗擔走嘅良心
就係得返罷工
我跪求咁多位，企出黎一次
比敵人睇下我地嘅決心

我已經決定由8月5日開始無限期罷工
直到運動完結
無論最後贏定輸，我會與你們同在

先前有巴打提出8月5前搞一個罷工集會
比一d冇決心嘅人知道有幾多同路人
如果唔夠時間
不如提意有號召力嘅組織(eg.民陣)搞一個投票
睇下有幾多人響應
人數越多，越容易說服人罷工

大家加油

推

其實每次等咁耐先開波係因為佢地要等齊人做deployment

唔好set block死守, 要好似捉圍棋抄小路反包圍